繼續勇武係一定會輸

抱歉作為標題黨，但跪求看下去
致前面並肩作戰勇武手足：
我亦係一個企前線嘅抗爭者
我想講嘅係，唔好送頭，唔好傻到覺得傷/被捕會惹起好大迴響
而事實係唔會，我知咁講好似好冷血咁
不過610至今，血流成河不下百次，重傷的新聞更是常見
所以要回應嘅話，政府早就回應咗，而家呢一刻，除非渣支槍隊住佢，否則佢都唔會回應
所以，手足呢啲血汗是白流的，浪費的
每個手足受傷，作為同伴，我哋傷心欲絕
而黑狗、廢老，佢哋會嘲諷、啪爛手掌
而政府，佢哋態度照舊
所以唔好無謂浪費血汗

或者勇武手足始終會覺得要交比勇武去逼都淋病回應，唔回應，不自由，毋寧死
而事實上，我哋已經到達收成期，等美國9.8復會搞人權法案，就係一波大反擊，再之後，就交比其他有識之士聯繫聯合國提出基本法及香港誰屬之問題、並繼續對曾經發生，而未找尋到真相的“核爆文宣”尋根究底，作出學術報告等找尋真相
以揭發黑警之暴行，並製成文宣公諸於世

請留力直至10.1搞場大行動！
勇武手足此期間，請多做健身/家庭健身，儲精蓄銳

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

成日話勇武係矛 和理非係盾
其實大家真係要知道應該幾時攻幾時守

個個禮拜都有勇武嘅行動
手足疲於奔命之餘
拉拉下其實前線越黎越少人

希望手足要智取呀

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

勇武停一停啦
唔好再圍狗屋 要快閃

梁天琦: 因時制宜

唔係每次都要勇武 要收放自如
應勇武時勇武 和理非時和理非

標題黨

不被捕!

小組式快閃勇武 自己組隊 齊上齊落